取消香港關係法已經等同所有香港人係難民

用人權法代替=你無資格再同美國人談上關係
人地當你係一個需要被援助地方
焦土之日指日可待，